天水圍既手足, 叫到嚇醒左我

香港人加油

你做咩唔一齊叫